{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [

    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "Super sympathisch, Kreativit\u00e4t pur und Japan",
                "d_hasle": "Japanophil, Rockmusik, Haarfarben",
                "m_k\u00fchn": "",
                "m_kaspe": "aufgeschlossen, ehrlich, Serienfan",
                "j_li": "",
                "n_st\u00fcbn": "Viel zu lieb",
                "s_cimes": "zuverl\u00e4ssig, s\u00fc\u00df, gutm\u00fctig",
                "e_neufe": "herallerliebst, famos, nett"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein Talent von mir?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "Du kannst sehr gut zeichnen!",
                "d_hasle": "Die Pr\u00e4senz von Gutm\u00fctigkeit und diese auch auszustrahlen",
                "m_k\u00fchn": "",
                "m_kaspe": "Freunden mit voller Begeisterung zu helfen und aufzuheitern",
                "j_li": "",
                "n_st\u00fcbn": "Zuh\u00f6ren, Tassenkuchen backen",
                "e_neufe": "Organisation! "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein lustiger Fakt \u00fcber mich?",
            "antworten": {
                "f_tietz": "Du bist verr\u00fcckt nach Mangas ",
                "d_hasle": "",
                "m_k\u00fchn": "",
                "m_kaspe": "Du magst pummlige und fette Tiere ",
                "j_li": "",
                "n_st\u00fcbn": "Du wirst richtig sauer, wenn man dich was nicht ordentlich planen l\u00e4sst ",
                "s_cimes": "tr\u00e4gst immer gestreifte Socken ! "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein typischer Satz von mir?",
            "antworten": {
                "d_hasle": "",
                "m_k\u00fchn": "",
                "j_li": "",
                "n_st\u00fcbn": "Ich hab ein problem.",
                "m_kaspe": "[...], weil ich so niedlich bin",
                "s_cimes": "Ach Taddl....",
                "e_neufe": "\"Ha, Genau.\" "
            }
        },
        {
            "frage": "Was sind lustige Dinge die du mit mir gemacht hast?",
            "antworten": {
                "d_hasle": "Kraftklub!!! (und das Japanviertel ^^)",
                "m_k\u00fchn": "Als Kinder haben wir zusammen mit deiner Schwester, Kreide, Walki Talkis und vielen Lachanf\u00e4llen so manche Nachmittage verbracht",
                "j_li": "Alles was jemals in Ddorf passiert ist :D ",
                "n_st\u00fcbn": "Bei dieser Fabrik aufs Dach klettern (als du deine Hose abschneiden musstet), fr\u00fcher auf Cons gehen und so, nach London fahren etc...",
                "s_cimes": "Einbruch in eine leerstehende Fabrik"
            }
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du mir gerne t\u00e4towieren?",
            "antworten": {
                "d_hasle": "Undercut und Jutebeutel, ich trinke Club Marte oder gibt's den Kaffee Latte auch mit Sojamilch?",
                "m_k\u00fchn": "",
                "j_li": "",
                "n_st\u00fcbn": "Einen Joint.",
                "m_kaspe": "Ein Regenbogen-Alpaka",
                "s_cimes": "ein fettes \"Dr. Martens\""
            }
        },
        {
            "frage": "Welche Mutprobe w\u00fcrdest du mir gerne verschreiben?",
            "antworten": {
                "d_hasle": "Sake sollte schlimm genug sein..",
                "m_k\u00fchn": "Bungee jumping mit verbundenen Augen",
                "j_li": "",
                "n_st\u00fcbn": "Wettsaufen mit Martin.",
                "s_cimes": "Marilyn Manson bei\u00dfen ",
                "e_neufe": "Unterhalte Dich zehn Minuten mit den Zeugen Jehovas. "
            }
        },
        {
            "frage": "Wenn ich ein Zeichentrickcharakter w\u00e4re, welcher w\u00e4re das?",
            "antworten": {
                "d_hasle": "Ich kenne doch keine Animes!",
                "m_k\u00fchn": "",
                "j_li": "Wahrscheinlich Totoro :D ",
                "n_st\u00fcbn": "Schneewittchen",
                "m_kaspe": "Fin aus Adventure Time"
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Mit welchem Promi w\u00fcrdest du gerne mal im Aufzug steckenbleiben?",
            "antwort": "Andrew Scott"
        },
        {
            "frage": "Wann stehst du in der Regel auf?",
            "antwort": "wenn ich frei hab gegen 13Uhr"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsfilm?",
            "antwort": "Das Schicksal ist ein mieser Verr\u00e4ter"
        },
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsstar?",
            "antwort": "Andrew Scott, Troye Sivan, Marilyn Manson, Norman Reedus"
        },
        {
            "frage": "Was ist deine Lieblingsserie\/-sendung?",
            "antwort": "The Walking Dead, Fear the Walking Dead"
        },
        {
            "frage": "Was war deine Lieblingsbesch\u00e4ftigung in Freistunden?",
            "antwort": "Subway oder nach Hause fahren um zu schlafen "
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du tun wenn du im Lotto gewinnen w\u00fcrdest?",
            "antwort": "Reisen"
        },
        {
            "frage": "Welches Schulfach war dein pers\u00f6nlicher Super- GAU?",
            "antwort": "Mathe"
        }
    ]
}